索女人肉霸車位

港女保住個格比男友入

後入女友

個cam咁清

屌你
私家車泊乜撚野貨車位

對腳

條腿堅正

咁靚女 原諒佢一次啦

想屌

試過 擺架車係個位出面 攬炒

肯定好正 或者慢駛埋去 睇佢避唔避

大埔車迷條女 佢係個度做
大埔揸車應該知邊個

無得原諒呢啲
但凡開車人都會明白!!

仔唔撚渣車，搞到相反方向笑撚

好似係腦細個女？
我兩架車既cam都係車迷裝

咁入

片主自己好似都係私家車喎